17:28 荃灣出動大量狗車

有10幾架私家車，6架小巴型，10幾架ptu 型， 一架裝甲車

往沙田方向， 小心被伏擊， 超多私家車

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

推俾手足見到， 狗車去沙田方向做乜尻

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

#推到有多啲高質文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

推

有冇最快出黎支援嘅路線
唔該曬手足

水炮車2架深井往荃灣已到麗城
大批警察及旗手藏身警車之間
@1721

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能

小心有大量狗車由城隧落緊大河道

次次都係咁 和平遊行 搵班鬼搞事